有冇人想係ssense 買野有興趣夾單

有冇呀，快撚啲啦

睇中左對鞋 唔夠2500

你買咗未，有興趣夾，tg?

tg??

Ok but點用，老餅我用開whatsapp

師兄係咪夾

Tg我

me tg jjbig

mr. porter減價喎